放左個濃烈榴槤味屁 但明明好耐冇食過榴槤

有冇人知點解

成間房都係啲味 精神

尋晚屌你屎忽個條仔食咗好多榴蓮

都有好多條仔喎

冇人想知

想聞？

想嘔

臭撚死

香